組爸十號風球有冇得休息

可唔可以屌少晚組媽組女

叫組女黎我屋企避風

樓主冇得食kfc

笑佐